置頂！ 香港警察 冚家犯法

有去黃大仙既手足 應該完全明白啦

啱呀，依家明正言順搞佢家人啦，幾時打狗仔，同老狗？

重申我地係反黑，佢地應該嘅

有黃大仙宿舍七碼 幾時組團玩

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

睇你地手痕了好耐，想r